中國一代鞋王意外過身 所有子女宣佈放棄繼承父親所有財產

一代鞋王富貴鳥，宣佈其上市地位將於8月26日上午9時取消，如今走到這步田地，著實令人唏噓。 1957年，林和平出生在福建省石獅市一個貧困家庭。1984年，林和平拿出全部家當4萬塊錢，與19個堂兄弟創業，開始生產幾元錢一雙的人造革涼鞋和拖鞋。 2012年，富貴鳥憑藉著2000餘家品牌專賣店，一躍成為全中國第三大品牌商務休閒鞋產品製造商，並於2013年12月在香港主板掛牌上市。可惜上市後業績每況愈下，於2014年至2016年間，淨利潤由4.5億元跌至1.6億元。股價亦由2015年高位7.436港元一路下滑，直至停牌3年後面臨退市窘境。停牌前富貴鳥報每股3.88港元，總市值僅存51.89億港元。 期間曾發行債券總金額達27億元。不過據主承銷商於2018年2月發佈報告指出，富貴鳥至少存在49.09億元的資產金額可能無法收回。2019年5月，網上流傳一份富貴鳥的債權清償方案，富貴鳥普通債權清償率僅為2.5%，多半都靠購物代金券來償還! 2017年6月，富貴鳥的聯合創始人林國強意外去世。面對龐大的債務，其子女當年12月宣佈放棄繼承父親所有財產!

面對龐大的債務，其子女當年12月宣佈放棄繼承父親所有財產!
咁到底係有財產定係冇財產

財產係負資產, 梗係放棄啦

對唔住我手滑on99唔小心負皮左你
睇個勢應該係冇生意, 間廠得返個殼, 同一堆被拖欠薪金既工人
對於一盤完全無希望逆轉, 同負債累累既公司, 邊個敢接
除時自己屋企所有野都按哂出去, 所以就算有樓有車都只係負資產

仲有一堆收唔到既爛帳, 同欠供應商好多錢

上市個殼都算值錢

👍

港交所就係搵埋啲垃圾支那騙子公司上市，透支香港信譽

乜原來唔接就可以唔使還?

老豆欠落一身債, 唔通可以叫個仔還？
唔接手根本就唔關佢事

邊有人咁on9 走去繼承債務

死咗點還....

如果佢收皮前將資產過落子女身上
又得唔得呢?

要還不過負責人。
財產係可以唔繼承。
不過黑道未必放過你。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

賣 翻版鞋都敢黎香港掛牌

蝕死你呀

好明顯大陸要cap水啦
邊個繼承邊個就下一個死
冇人要d遺產就大條道理收歸國有

以為畀左黨
中國人有錢唔要?

仆街鳥

呢D 仔女一早收埋舊錢同外國諼照啦，仲同佢玩咩，等四大銀行接手就得

子女宣佈不會承擔父親所有負債

班管理層自己賺哂，理得你香港去死

手你老母滑？支那種唔緊要，仆你個街唔肯改就等天收

福建幫最叻做假

公司債，要睇公司屬有限公司定無限公司。
（上得市就肯定係⋯）
有限公司的債務唔關子女事。
當然債主可以照斬佢子女。